Burn With Us 1.5 小時反送中紀錄片

嚟自美國同德國嘅獨立紀錄片製作人出咗條關於反送中嘅紀錄長片 (Feature Documentary，全長1.5小時)《Burn With Us》。
入面幾乎全部係佢地企係前線所拍嘅片段，包括多次遊行，城大、中大、理大嘅保衛戰。
入面嘅廣東話對話、口號同文宣亦都好有心咁有英文字幕解釋。

LINK:

條片暫時淨係得千幾view，請大家幫手like & share, 推上熱門

推

Push

段片幾乎無警暴鏡頭，想將抗爭者抹黑成暴力搞事分子
唔好推唔好中計

條片係美國同德國人對香港半年抗爭嘅記錄, 唔係用警暴問題做切入點, 人哋係用對港府同中共打壓而出現抗爭做切入點, 我只係覺得外媒用唔同方式去關注我哋嘅抗爭運動, 好應該支持, 唔係話兄弟爬山架咩? 但你條撚樣就用無講警暴問題叫人唔好推, 唔知你有乜撚野居心?

抹黑片

中共都好撚醒下
人地真心叫cockroach
咁啱又俾中共見到
真係唔收買你都唔知要收買邊個